有冇人覺得大陸人最撚乞人憎嘅一定係窮個種

覺得全世界欠撚咗佢，自卑變自大種見到真係炆

其實apply落咩人種都啱。

香港都大把